“火箭”莫里斯·理查德是当时世界上最好的曲棍球运动员——进球的典范——但他也有点像个卑鄙的艺术家。 NHL最激烈的竞争暂停了。 但它可能会卷土重来。 Terrence Doyle | 2021年2月18日|FiveThirtyEight 
 还有伊丽莎白，她有着巧克力色的皮肤，被形容为“端庄优雅的化身”。 Zoom会议上的最新消息:一只活山羊|Sydney Page | 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 作为美国亿万富翁阶层的代表，贝佐斯已经成为公众着迷的对象，在左翼人士看来，这也引发了公众的愤怒，尤其是在他成为第一大富豪之后。 伊隆·马斯克超越杰夫·贝佐斯成为世界首富西奥多·施莱弗，2021年1月7日 
 亚特兰大老鹰队的古永浩(Younghoe Koo)的履历是他曲折的NFL踢球生涯的缩影。 拥有NFL梦想的赌客们将面临一条曲折、危险的道路 
 因此，家庭餐是安慰食物的缩影——不是广义上的，而是何时以及如何真正重要。 庆祝家庭餐，当除了自己没人可以满足时的首选|Jaya Saxena | 2020年9月30日|食客 
 这是金·卡戴珊的缩影，也是“屁股年”的完美总结。 臀部年:2014年臀部如何改变世界|凯文·法伦| 2014年12月30日|每日野兽 
 他真的是cliché“女人想要他，男人想要成为他”的缩影。 Neve Campbell谈《广告狂人》、《90年代怀旧》和《尖叫》系列电影为什么会结束|Marlow Stern |014年4月14日|DAILY BEAST 
 总而言之，贝茨给我的印象是一个正直的好英国人——沉着冷静和克制的缩影。 快杀了贝茨先生! 如何拯救《唐顿庄园》|Andrew Romano | 2014年2月20日|DAILY BEAST 
 坦尼以巴兰钦舞蹈家的典型形象而闻名，她有着修长的腿和优美流畅的线条。 芭蕾舞界最伟大的缪斯——Tanaquil Le Clercq的悲惨垮台|Nancy Buirski | 2014年2月3日|每日野兽 
 他们是老派理性和精致的缩影——至少在此之前是如此。 皇家学院想让你完成这个艺术品|Chloë阿什比| 2014年1月24日|每日野兽 
 为了达到这个目的，他们在自己的追随者中传播了他最喜欢的观点的扭曲缩影。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 我们已经给出了到二十世纪初为止潜艇发展的一个缩影。 知识的神奇之书|各种各样 
 乔叟让我们参考艾林的描述，因为它的篇幅太长了; 甚至连一个缩影的尝试都是徒劳的。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 一般的女人购物都是优柔寡断的表现，至少在男人看来是这样。 《双火之诗》沃尔特·普里查德·伊顿 
 上面提到的《格米斯图斯·普莱索的缩影》很有价值，所有编辑都给予了最高的评价。 斯特拉波的地理，卷三|斯特拉波